呢隻...可能係全世界最型既鐵血戰士...

呢隻綠色既鐵血戰士
真係無論係咩地方都咁出眾....
[url]
[/url]
BTW 而家d學生原來細細個就要拍片咁厲害...